香港會唔會有邊間好食嘅特色甜品鋪？

弱弱一問
小妹唔想來來去去都食西米露，香蕉船，楊枝咁露咁行
會唔會有地方食下好食嘅可麗餅芭菲

一糖

好似唔錯 下次試